{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mulle meeldib nurruda ja mÃµnikord kraabin ma diivanit. Mulle meeldib hiiri pÃ¼Ã¼da. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ‘‚ Ma teen hÃ¤Ã¤lt \"mjÃ¤u\"."},{"text":"ğŸ¡ MÃµned inimesed hoiavad mind koduloomana."},{"text":"ğŸ˜´ Mulle meeldib magada pÃ¤ikese kÃ¤es vÃµi sÃ¼les."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mulle meeldib saba liputada ja palliga mÃ¤ngida. Ma valvan su kodu ja olen sinu parim sÃµber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ”Š Ma teen hÃ¤Ã¤lt \"auh-auh!\"."},{"text":"ğŸ– Mulle meeldib luid nÃ¤rida."},{"text":"ğŸš¶â€â™€ï¸ Ma armastan jalutuskÃ¤ike ja sinuga mÃ¤ngimist."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen vÃ¤ga suur hall loom. Mul on pikk lont, millega ma vett joon ja puid liigutan. Elan Aafrikas ja Aasias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ‘ƒ Minu nina on vÃ¤ga pikk ja painduv."},{"text":"ğŸ‘‚ Mul on suured kÃµrvad, mis aitavad mul jahedaks jÃ¤Ã¤da."},{"text":"ğŸŒ± Mulle meeldib puulehti ja rohtu sÃ¼Ã¼a."}],"options":[{"label":"JÃ¤nes","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen suur kollakaspruun kaslane. Isastel on uhke lakk Ã¼mber pea ja mind kutsutakse \"dÅ¾ungli kuningaks\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ—£ï¸ Ma teen hÃ¤Ã¤lt, mis on nagu vali mÃ¶ire."},{"text":"â˜€ï¸ Elan kuumades savannides ja magan palju."},{"text":"ğŸ– Mulle meeldib suuri lihakaid loomi jahti pidada."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"LÃµvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen maailma pikim loom. Mul on pikad jalad ja pikk kael, et ulatuda puude otsast lehti sÃ¶Ã¶ma. Minu karv on kollane tumedate laikudega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"â¬†ï¸ Ma olen nii pikk, et nÃ¤en Ã¼le puude."},{"text":"ğŸŒ¿ Mu lemmiktoit on akaatsiapuude lehed."},{"text":"ğŸ‘€ Mul on pea peal vÃ¤ikesed \"sarved\", mis on tegelikult karvaga kaetud luud."}],"options":[{"label":"Seebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Karud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Mul on kollane koor ja olen pikk. Ma kasvan puu otsas, aga pole Ãµun. Mind on lihtne koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸŒ Ma kasvan soojades riikides."},{"text":"ğŸ’ª Annan sulle energiat mÃ¤ngimiseks."},{"text":"ğŸ’ Ahvidele meeldin ma vÃ¤ga."}],"options":[{"label":"Ã•un","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0BBE4","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen valge ja vedel. Tulen lehma kÃµhust ja panen su luud tugevaks. Paljud joovad mind hommikuti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ® Mind annavad lehmad."},{"text":"ğŸ’ª Aitan sinu luid ja hambaid tugevaks teha."},{"text":"ğŸ¥¶ Sageli hoitakse mind kÃ¼lmkapis."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Limonaad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF957DAD","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen suur ja Ã¼mmargune. Mind saab jagada kolmnurkseteks tÃ¼kkideks. Minu peal on juust, tomatikaste ja palju muud head. Mida sa tellid, kui on pidu? Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ‰ Olen populaarne pidudel."},{"text":"ğŸ‡®ğŸ‡¹ Minu kodumaa on Itaalia."},{"text":"ğŸ§€ Minu peal on alati sulanud juust."}],"options":[{"label":"Pirukas","isCorrect":false},{"label":"Pitsa","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD291BC","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen habras ja mul on koor. Kanad munevad mind. Mind saab keeta kÃµvaks vÃµi pehmeks ning ka praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ“ Kanad munevad mind."},{"text":"ğŸ¥£ Sa vÃµid mind sÃ¼Ã¼a hommikusÃ¶Ã¶giks."},{"text":"ğŸ³ Mind saab praadida pannil."}],"options":[{"label":"Ã•un","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC7B198","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen magus ja tavaliselt pruun. Mind tehakse kakaoubadest, mis kasvavad soojades maades. Mind saab sÃ¼Ã¼a tahvlina vÃµi panna koogi sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸŒ´ Minu tooraine kasvab troopilistes maades."},{"text":"ğŸ¤ Olen sageli pruuni vÃ¤rvi."},{"text":"ğŸ Olen populaarne kingitus."}],"options":[{"label":"Sai","isCorrect":false},{"label":"Å okolaad","isCorrect":true},{"label":"Karamell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA4858B","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}}]}